大家去M記買外賣記得check下佢有冇執漏

頭先佢執漏咗包薯條俾我

仲食金拱門

抵撚你死

樓主快d食 我幫你頂住
連登仔開始要影你相

On9樓主唔撚抵人可憐

仲幫襯金拱門

建議樓豬帶埋粒炸彈去同佢哋講數